又有youtuber發表對讀書 嘅睇法

大家點睇 呢條mk仔

其實我睇出一個共通點

多數讀唔到書 讀唔到上大學嘅人 如果佢係 有錢足夠養自己同埋屋企人生活嘅通常全部都係創業

因為 如果返正常工一定會要大學

冇人想知

Who